張建宗：市民若指監警會報告為警方「漂白」是立心不良

張建宗：坊間指監警會報告為警方「漂白」是立心不良

政務司司長張建宗說，監警會日前就反修例事件引發大型公眾活動及相關警方行動，提交行政長官的報告，是經過成員嚴謹、深入、客觀等的審視，釐清連串事件的事實真相，希望大眾對報告作出公道及中肯的評價。張建宗在網誌說，報告公開後，坊間有人指報告「撐警」、「扶警」、為警方「漂白」。張建宗認為，這些言論再次顯示某些立心不良的人，非要打撃警隊不可。他指出，事實是過去10個月，監警會作為法定獨立機構，各成員經過嚴謹、詳細的審視，釐清了連串事件的事實真相，是其是，非其非，提出52項客觀具建設性的建議，特區政府整體接納建議，並會由保安局局長成立專責小組認真研究和跟進。張建宗呼籲市民不應輕信網上流傳的片面及誤導性的訊息，甚至虛假指控，應回歸理性，對報告作出公道及中肯的評價。

2020-05-17 08:53:09

信嗰個都白黐

獨立機構?

咁721又如何解釋呀？屍長

國際笑話嚟

依啲仆街 遺臭萬年！

外媒紛紛報導，Twitter最少一人負責rt幾個po：

相信大家都睇咗監警會份大話報告，唔止我哋睇得出個問題，國際都睇得到，前監警會國際專家小組成員clifford stott都忍唔住要出聲！
港共繼續自欺欺人，我哋一齊話比全世界知香港已無法治，一國兩制死咗好耐。

G phone

由於實在太大迴響留意到Twitter bot 特別加開Task3緊急突發任務！全部放監警會單嘢！入去幫手推！

Task1Task2都唔好放過要推埋佢呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Credit：
Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！

你老人家中意點咪點囉
反正你地講乜都唔會再有人信
你地D所謂反駁 駁斥 澄清仲流過流華
你講得開心咪得囉 講完就啦啦聲再出發啦

你就真係立心不良
想香港死

推

樓主方便可否pin #10

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

咁你又拉我po

#heard#pi 其實佢哋班廢人幾時先明係無人理佢哋講嘢

又黎

心胸狹窄
連接受批評聲音嘅胸襟都冇
一定要黑化異見人士？

屌出唔到嘅

當日佢地自己請既外國專家都咁講wo

大家要rt呀

立心不良，無中生有，

咦 慣左手勢 sor 推番推番

推～

再推

三推

pin咗堆相關link

正

四推

五推

六推

七推

八推

張建宗幾時死

九推

十推

張建宗自己之前唔係講過唔好再講721要向前看嘅咩

點止市民咁講
其他國家啲報紙都咁講丫嘛

漂白？根本係越描越黑喎

市民張建宗：弱智監警會報告為警方「漂白」，是立心不良

自己查自己要人信係別有用心

啲用詞越嚟越似口交部
全世界都立心不良針對警隊，外國專家係外國勢力對香港有不良企圖

佢講得越多，世界更覺佢地係一丘之貉

人民日報：監警會為警隊洗白 展示誰是真正守護者
16.05.2020 15:20

內地官方《人民日報》發表文章，指監警會的報告為香港警隊身上的不白之冤加以洗雪，以大量事實告訴人們，誰才是香港真正的守護者。文章表示，監警會的報告不迴避問題，不避重就輕，經過嚴謹及科學的調查，對警方執法的合法性、合理性、正當性進行全面審視，即使警隊在執法細節上有改進空間，但絕不是反對派大肆抹黑造謠的理由。

文章指，監警會的報告可能會戳中一些人的敏感神經，他們或許會視而不見、百般狡辯，但如果每個人都固守狹隘偏見，難以建立有效社會溝通，應尊重事實。

人民日報立心不良

染黑者而家

其實佢咁講只係繼續令藍狗繼續信，要打破呢個位更重要

佢果d 直情係奸計黎啦

監警會係無調查權

監警會的報告不迴避問題，不避重就輕，經過嚴謹及科學的調查，對警方執法的合法性、合理性、正當性進行全面審視，即使警隊在執法細節上有改進空間，但絕不是反對派大肆抹黑造謠的理由。

咁樣屈市民食死貓
佢地真係死不足惜, 唔聽民意, 唔理人講乜

527 歸隊

拉我呀仆街

肥仔小心講嘢呀！定D咪口震震

本來無柒黑

何需要漂白？

佢鬼拍後尾寢

話漂白係立心不良，即係認自己係黑啦

市民有意見 外國政府:收聽，改進 香港政府:你立心不良!

小肥張係咪知黑驚點漂都唔白

做人做到咁撚辛苦日日都要諗點講大話

所有反對聲音=立心不良
所有反對人士=別有用心
但係就永遠拎唔出論點反駁

根本黑過黑洞點漂

份報告用泥漂白米就係中肯意見law:o 兩樣嘢冇衝突

外國專家都走哂 叫人點信

張建宗：坊間指監警會，報告為警方「漂白」，是立心不良

你講到佢地做義工咁
你有無交稅嫁？

港共正打算建立新歷史

721,影撚住，個報告講d咁既嘢？

市民唔認同份報告就叫做唔中肯？監警會連班海外專家都話係廢，已經證明咗份野唔中肯啦，回歸理性嘅係你

太監張公公當日重比員佐級主席屌到反艇，你當日知道有問題都想道歉啦？你呢家咁既野都講得出口

沒有人相信不重要
他們自己相信就是

太撚直接同明顯咪就係有問題囉學你咁講政府同差佬洗鬼漂白咩

我星斗市民判斷到你份野講大話又叫立心不良?
你份野咁偏頗梗係要向d親朋糾正下啦

你個調查係幫我做㗎
我係接受者我係受眾
你哋要做嘅係令我信唔係屌我唔撚信

幾時批評下就上綱上線到立心不良 抹黑？

so blind to the truth

咁宗仔你當初做乜要道歉

獨立機構？獨立到乜撚調查權都冇、又冇審訊權，出嚟監察係有班狗陪住，想比你睇咩就睇咩，勁一定冇同班狗串通，真係好獨立

有無人fact check 過索忍尼辛有無講過呢句話

競猜誰是最立心不良

猜中冇獎

學CCTVB 刪走頭3個字 又可以當新聞

唔信你就係立心不良
入面d內容避重就輕，仲叫人信你中立

而家咪就係話佢地做得太柒咪無曬公信力

我地講fact架嘛

監警會咪即係第二個pprb
嘥鳩氣啦

地平說支持者：

支持地圓說是立心不良

坊間：張建宗指市民是立心不良 是立心不良

個頭得番幾條毛就一定冚家剷黎

立佢老味

份報告寫成咁
有理性嘅人都唔會認同份報告

佢老母笑閪就立心不良

笑死
梁定邦都認咗係直接quote鄧炳強講嘅野
已經係單方面出嘅Report
仲有咩公信性可言

他指出，事實是過去10個月，監警會作為法定獨立機構，各成員經過嚴謹、詳細的審視，釐清了連串事件的事實真相，是其是，非其非，提出52項客觀具建設性的建議，特區政府整體接納建議，並會由保安局局長成立專責小組認真研究和跟進

1. 點嚴謹? 有冇調查權同授證?
2. 點詳細? 有千幾頁就叫詳細? 都係果句,FACT CHECK 左未? 例如831有冇睇晒咁多CCTV, 警察打左幾多個人?捉左幾多個人?打完冇拉既幾多個?告得入既幾多個? KPI 數據乜柒都冇你同我講詳細?

3.是其是，非其非? 報告入面話拉白衣人不設實際。11月圍油尖旺兩個星期唔開紅隧又好實際?要計實際你圍兩星期捉左幾多個係POLY 入面既人?
點解唔撚見你圍南邊圍兩星期?

成立獨立調查委員會 調查監警會包庇

考評局呢咁

係呀係呀同你持相反意見就係立心不良 就係恐怖主義 全香港有二百萬人都立心不良呀好未呀死廢老

人哋叫咗你向前看

拉囉，得把口9up

don't let stupid people famous

唔信任你就立心不良

得一個source?

冇權既獨立機構根本哂氣
監狗會主席自己都話要獨立調查委員會先有權查

呢班膠官可唔可以有返啲個人意志，個個講野嘅風向都一鳩樣

睇番佢歷史就知佢係咩人

好似真係唔係。

“The rules are simple: they lie to us, we know they're lying, they know we know they're lying, but they keep lying to us, and we keep pretending to believe them.”― Elena Gorokhova, A Mountain of Crumbs